[I/A]Fate Grand/Order (348)醫生裝回歸

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

黑貞pool圖呢

唔見左好多野

我愛樓主

留名

開個post都咁閪耐

—言峰綺禮

黎d黑貞圖助下慶先

斬佢老味

喊左 點解你地會開到2500宇既post

Pc

往死裡刷

好混亂

唔係晚裝靈衣

你用browser 轉電腦版咪得

Android用大量copy都好簡單

旗呢開成三個字

而家睇返張禮裝真係好sad

福袋當生日禮物 今日自己一丁友去海洋公園

得一張

所以小妹禾開個白post先再慢慢考慮呢d template野 都比人屌
唉

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我覺得冇寶5就唔好曬自己幾少符幾少石抽中啦
係我個狗post入面 你地冇資格曬命

我好想笑 第四次十抽

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

聽日唔同大家直接衝POOL
避返半日，風頭火勢，好驚出事

app limit

斬咗佢好過啦
乜柒都無

同你講句生日快樂啦等我

渣 正面對決啦

生日快樂！生日大哂！
完全唔曬！

生快 HB

金閃閃先收左1次皮⋯⋯

Happy B-Day

為左慶祝醫生裝先搶下黎開post 法國開post都幾難

用電話就咪搶1001

而家標準升到寶5 就算抽到都冇得晒啦

之前個post話黑貞少用個d
你單體無充電有邊會用黎刷野啊 有愛先用架姐
話高難度無用個d只可以話你句on撚鳩
呢一年所有高難度除左自爆弓黑貞做主打手都可以過到 仲要係時間快個隻

熊仔喺咪到 想問下第二次打深淵都喺得30層

聽日又見到好多太空人升空

今次係棋無限都唔洗刷咁多 好彩

準備係隔離攞圖打海豹

好大風

塵 骨 牙
都係要2邊各100箱up

撚狗大師咸川

係咪可以一次刷黑白

一野ko左twitter個trend榜

黑貞功勞黎

啱呀
黑貞全game最強打手
直頭規格外 又靚又勁
果D只係佢地唔想抽卡嘅藉口

我真係唔明點解黑貞話少用
1張紅卡爆一爆廿萬起跳，我自己寶1黑貞寶具都打22-23萬，即係寶5已經3X萬，基本上同任何職單體寶五有得fight

點可能唔用？除非又係有愛啊～想挑戰難度果d咁囉

灰模個樣好似幾崩下

me 睇大家抽

正皮左...

香港水域發現大量野生海豹出沒

睇人抽卡最開心

預定出沒時間 : 2018年1月10日 傍晚時分

tamamo寶5左未

一句到尾 莫財了我

今次會唔會死ser

死硬

後面ok
前面個樣又係駄目です

抽啦 抽埋呢轉就無野吸引到禾

五左了 做左一晚寶四聯盟

最近營運提都唔提下亞瑟
姐係為難我阿爾托莉亞

陪左我成年了

年頭已經咁刺激

黑貞係咪有0E

開局第一隻五星就係黑貞

就係年頭先刺激

Yep

其實除左寶力外點解有咁多人迷黑貞 始終感受唔到佢魅力

真?

MHW和黑貞都是me的

其實除左___外點解有咁多人迷___ 始終感受唔到佢魅力
請填充

呢度個個強度廚

快啲走
趁佢地未到

如果黑貞得1001實力會點

搞掂埋今轉就申請升級做不課金聯盟終身會員

利申：我禮裝+4星未食爆
已經有18000攻

自己諗

無石送

召喚八哥

未來視

唔係有10咩

睇下白貞未改之前

幾多年前既未來視

呢度bo1無人權

少咁啲強度廚中意
但魅力仍然不變

我未來視係一車車紅A抱歉哥

要分太空post同地球post

都幾懷念55box

不要再說了

tmr應該好多 金卡仇職 一轉身 阿狼

已經睇到好多人叫春

心地唔好

最撚on9就係問點解鍾意 你feel唔到咪feel唔到

最近成日睇錯你個名
言峰綺禮(梅芙)

無頭騎士 r姐 300%up

呢排已經中左兩隻

依加5星好似銀卡背先 跟住特效變金？
上次師匠係咁

祝福大家中5星既神父去左邊

你貞德地底泥個陣呢到一有人屌貞德比人屌到佢反皮

你唔鍾意無所謂 但咪屈鳩人地人氣靠強度 話人強度廚
同艦B人氣堆柒頭比企業屌打就話人地靠強度

fa之後就可以屌啦

準備好了 兩劈

呢個晒法我第一次見

呢個真係駁唔到....

因為佢無錢抽

我估計又話我詛咒你地= =

有銀變金 有金光 有彩光 有普通咁轉直接出金

yes 寶0 or 寶5

金圈一開五星有
銀卡變金卡五星都有

唔係 不嬲都有銀變金既5星同埋虹圈金卡出5星呢兩個特效

希望追到黑貞寶二

阿綺過D運俾我OK?

I am watching you

盾之勇者個女主角黎
廢事遲下動畫開播先改名又比人串
唔好認錯啊

唔能得

黑貞傲嬌正到仆街 唔似臭雞日撚日發姣

有冇先頭部隊聽日開ser一齊推pool

垃圾同人作都當真，笑撚死人
你唔好睇h本當所有人係g?

ok

明明黑貞陪我輕鬆走過第1章

就算係老屎忽都唔準你咁話黑貞出場唔高

but幾時會開到ser

聽日買個石帳feel下先

FAP個個真係任屌
fgo個個唔得

ching佢掛住fate個名播喎

講得好
btw 之前個投票係咪女僕贏

盾勇漫畫仲有冇出
睇睇下發現冇更新

我玩fgo前係幾鍾意黑貞
成日睇黑貞本
但無奈何今次真係課大左 冇得再抽

黑貞同文西
又想引我課

我約定大家9點開台

根本除左support無個出場係高 任何打手都有替代
如果打ruler睇下班撚樣用咩

收束緊世界線 你估白貞有得走？

要指定係ap

岳父大人 幾時許配隻肥雞俾我

日服女僕 蝗服企業

抽幾多

咁都叫晒 無野好講
就係之前未見過咁嘅特效嘛
睇下答嘅巨頭幾有經驗就睇到我見識少

十卜you

魔伊夠掛住fate名啦

黑貞做到既武藏都做到
不過我都係會抽寶2

fap唔知乜春

有 但慢
漫畫人有得睇

fap變左黑歷史

白德(FAP)係雞係公廁
黑德係女神

are you serious？

尋日大家分左D元氣俾我 係時候到我分番d元氣出黎

高難度我都好少黑貞

去抽蛋啦

睇下可唔可以好似抽金閃咁起手先

不過齊格出係fgo係唔係等於俾人ntr

咁川哥又唔係蠢嘅, 人氣角又型又勁就梗架啦

文西好盞鬼
但已經有孔明

德翁？

絆十左黑貞之後我用武藏打高難都係咁打

ICON
你講乜撚野

等食尾流

明白 即係同起手就追5

會唔會有二期

聖誕抽到新年冇停過手 哪有錢

啪啪啪魔神柱，魔神王

打弓同ruler試下lo
同埋人地三回合buff

新宿件3

洗唔洗打左新宿先有得換
認真問

我11點就要 第一波

痴線我照硬爆
係冇打得咁順手

輕易過

鍾意黑貞因為黑貞本 好好J

阿介傻咗

用唔用就人人唔同 重點係用左打得快唔快 過唔過到

上面咪貼左有咩必要條件同素材

用黑狗

SORRY 我唔識日文

下星期2劇情最終章 爆左就換得 好似係

黑saber靈衣呢

你問下呆毛廚點睇士郎

冇人用4星.jpg

你隻武藏有爆擊up?

希望個活動可以幫助我30隻黑貞

有熱砂阿豬阿狗都爆到

我鐘意黑貞真係因為佢夠勁
靚唔靚個d 2次元有咩女唔靚?? 2次元有咩女性格唔好??
2次元有咩女唔係好女仔??

預左比人屌 不過上個網就無所謂啦 當9up下

白貞唔係好女仔

用唔用都咁多討論 個box有乜咪用乜
收集驚高難度鳩打到過 仲免費con機
有錢咪抽 不過最重要記得留錢食飯

處女廚

係fap寫得咁衰姐,fgo入面冇野好屌

食開樹皮

屌撚爆你老母

唔係 都係好女仔黎

如果E家先入坑既話
真係幾爽

買個石AC 有梅撚既
抽完金閃 抽黑貞
'
再買個福袋

點解會比人屌

點會- - 處加大波加性格好加靚

我淨係知童貞最正

抽卡都係為愛，強度其次，有幾多次真係高難度比你打

agger

抽黑貞返黎生火取暖

ys牙 要抽到

你用熱沙人地用黑杯

完美開局

魔伊劇情起碼唔垃圾

傘傘傘

總統budget幾多

啱

block撚左條on9仔先
終章call大軍，幕間都知白丁係女神

抽唔到咪再買多個石號 抽到為止

WHO? GUN

做乜鳩野日撚日都吵白貞

多得套垃圾

武藏都可以黑杯架

黑杯無爆擊

非處個d 就係高登/連登式個d假膠9up姐
強度廚不嬲都無乜野架喎 我眇一眇上面 好似有人以為我屈人鐘意黑貞=強度廚
解釋番姐 我就係個個強度廚

真
唔係寫得咁垃圾都冇乜人唔鍾意白j

洗咩嘈

魔伊屌打FAP先啦

童貞實在太可愛

我白貞風評被害
D人仲落井下石

諗得黎不如

可以裝兩張禮裝？

夠打就算了

agger

所以無嘢好嘈 鍾意咪去抽

買膠未

唔好啦 m記

我番緊工

然後有愛有強度係雙贏

無 見你地成日講愛個d野
明明強度高 = 連官方人員都鐘意 都係個優點黎

Ok 我收翻

明明係F/Z 係痴漢元帥就死果陣回憶果一面畫面既 白貞好撚正 好有女神既感覺
一去到fap 屌你跟本 型像崩壞

愛>>>>>>>>>>>>強度
完

呆毛日日3.5 3.5都未撚出聲

唉屌一宣布fap動畫化我就心諗仆街了

唔關強度事
主要都係人物

又諗起fap bd特典

呢到講分比人笑番轉頭

做封面已經10分左

劇本垃圾 作畫垃圾

G持BLOCK9U

白貞我都絆10左成年了 邊個係齊格？絆到10未

講原版呆毛係fgo幾乎0戲份 係慘左d

一泄 禾知錯了
禾愛白貞

其實白貞有仔 真係好難接受 但念在當年起手 都刷佢老味開波 所以算了

訂咗this

其實呆毛王係咪得罪左咸川

無錯，條仔係我

換走左用左八, 九年既powerline adapter
終於可以用正常速度上網

鍾意一個角色就算佢下面流住別人既精液都會想幫佢奶翻乾淨佢
就算比人點樣踩都唔會同佢計較

屌你老母齊格

即係比人笑垃圾就唔係迫害

喇可能我表達得唔太好
樓上講黑貞做到ge野武藏都做到
跟住有人講武藏可以爆擊可以集星? 之後就答翻用熱砂禮裝咪得
先唔理個禮裝爆擊得25%黑貞60%傷害會差幾多
我就話你武藏裝熱砂我(黑貞)裝黑杯
之後你地講武藏都可以裝黑杯係想點

同埋我

fap最後幾秒仲要補多刀

我對你有戀愛感情

佢有老母咩

屌埋你

你就算鳩數

未笑過

我覺得d beast應該係少數唔係好女仔黎
愛歌又癡癡地線
7章啊啊叫個隻悠木碧 又食撚左我地祭司
殺生院 直頭原罪黎 色戒

巴打受左好大刺激

所長老豆

聖誕版真係等到聖誕先出

我唔撚係條on9人造人

話說個po頭搞乜鬼

人格問題
睇下士郎人氣幾高
再望下齊格

有仔無所謂 但寫撚到佢黑哨八婆格 多次違反一路咁耐ge人物setting
仲要無啦啦鍾意左條仔 夾硬黎架wo
好似呆毛士郎咁 無問題架 佢地戀情反而能夠強化佢個人物性格
貞德一個咁撚堅強 公平公正ge女性 見到個城破壞曬就無野 見到條仔死左就崩潰
做乜鳩

大家都可以俾帽齊格戴

酒呑直頭係會食人+勾引靚仔

條友完全冇努力過 就咩都有

追post未
又有人b害你嘅白J

灰模正面崩崩地

士郎都有努力苦練啦
齊格係外掛

同人中6ge阿遙有得揮啊屌你老母東出

上一集話魔術對我無效
之後就比 沙士比亞搞到崩潰

啱喇大家幫我報牛

B害我白貞都好多日
經已冇乜氣 要搵人接下B

土狼靚仔

嘴炮唔等於魔術呀ching

新手留名

用台灣術語 齊格呢類係屬於成日講幹話既人

其實睇第一章已經知兩個白貞差好多 都唔知有咩好討論

始終白同黑比 都係鐘意白 心地好

蘑菇講過，一個完成左嘅角色唔需要太多著墨

不過fgo既白貞都係記左fap d野 喊左

講緊兩隻白貞ching
黑白ge話根本唔同人黎 除左個樣乜都唔一樣

屌你啦，自己去睇FGOM IV
提媽絕對係冠位媽媽

依鋪我就G持開天草既

兩邊都係牛屎
但我投天草一票

天草

FAP=/=FGO

我係悲劇角色 求安慰

天草輸得好唔抵

齊格:
條命:人地送
武器:人地送
寶具:人地送
令咒:隻雞(fap)送
女友:隻雞(fap)倒貼

冇夢想但要搞鳩天草個夢想

戴得一手好頭盔

最嬲都係莫B得一咒
件蛋散乜都冇做就兩咒

太大對比我接受唔到，一個出世無耐係到搞屎棍，一個為左救世研究左幾十年。

全身都係奇蹟既人幫人類否定奇蹟

講就話抑止力都要收佢皮 但係咁收法衰到

大風過後咁大火

最鍾意睇人嘈交

我已經見到一車車紅A抱歉哥比人賣

jep jep jep

係咩係咩

屌你老母

無謂為左件齊格傷手足們既雅興

齊格要出最好三星 一車車壓佢老母膠

應該都係送既4星

立體化咗之後個鼻怪怪哋

希望1月果套冇咁崩

唔好出添呀唔該

仲乜要咁晒自己啲錢

齊格真男人

照壓膠

大家都仲係未接受到貞德已經名花有主

開服果陣既解包有左好耐啦

咁佢三星有可能常駐架嘛

我就唔撚信會咁作死出喇

我隻黑貞差唔多陪咗我兩年了

寶一

你咩事

唔關事

咸川:黎緊活動送齊格,齊格講兩句
齊格:就算你將我壓膠,送去世界的裏側,我都會...永遠!存活係你地既圖鑑!
咸川:有種唔好打活動

佢5星就仆街
下年福袋抽上三/saber pool遇到佢就真係喊都冇謂

出既應該活動參與率創新低 除非有Box

可以拎D金膠去換金狗
聽日一定會大補倉

唔換佢囉

活動
齊格上靈基2
齊格絆5
有種咪拎膠

你知唔知SHAFT畫過D乜

大家都係唔妥齊格條撚屌

為左人類放棄安穩生活
用足六十年時刻準備
去幫助人類超越極限
根本係英雄性質

#metoo
聽日係時候寶5

呀廁係咁

應該好過A1掛
睇PV都唔錯

打到正式加入果關就停手

係咪又直播

有邊個妥呀
佢一出嚟同佢有關嘅角色都風評被害

所以一係送， 一係有情抽就算
三星都唔想抽到佢

求下你唔好出係活動入面
變做5星放落pool到抽算好嗎

7月福袋抽到點算

仲慘撚過1001同3.5

根本就唔會出 開ser解包已經有到而家都唔敢出就知咩事情

問題係個角色刻畫明顯出錯 而fgo係正統 fap係同人 跟邊個就自己揀

佢出果個活動我唔會打

變常駐5星就會變第2隻1001

1001好野黎
蒙頭入閘就得

係驚萬一佢同係fgo入面同白j調情就仆街

gun

你有令咒，要佢點都得啦

Fate zero都改曬啦

可能到時天草做主角

不過我覺得fap d角色都係跟主線行

Holy shit ！

阿爆絆20都嚟
但係原來我無畀佢食過HP狗
不過反正幾多血都係一下

諗下係my room入面啲對話

20

跟莫B行
獅子劫唔洗死

尊重下大英雄 餵到+1000 +1000 ok?

唔好驚了 白貞已經有對齊格既話

燈走條仆街

大家想唔想黑貞改模

無良master

唔知點解D女女好鐘意齊格

齊格對佢
喂屎俾你食

唔洗 有都唔驅

兩個字:靚仔

可能改做眼鏡仔打爆天草

排隊都未到佢

二世祖
一出世乜撚都有晒

俾我贏返次得唔得

好彩我聽唔明

會變哂橙汁，不了

你嬴左女帝個心了

好緊張

唔小心充值了

今次贋作都係無齒輪

有新房唔會垃圾得去邊
起碼劇情一定唔會出事

有關有

都唔出 牛郎織女牙

就執就會出

而家好似改wo

好普通一句 其實無野

對extra劇本有曬信心既

Extella都ok
link就唔知了

期待

其實睇完6章都唔想佢再受苦
利申:3招技1 1 6

6

巨頭超新星誕生

STELLA!!!!!

上個月係台伏刷過, 個掉率仲衰過刷新宿
希望會改返高少少

齊格就係一個既得利益者 然後去破壞未得益者既努力同成果

仲要作者強迫全部人犧牲自己送外掛

刷骨牙算
心臟一早唔缺

為尊敬大英雄 我餵左粒結晶同聖杯俾佢

無新嘢
放心抽阿榮

正評。。。系愛

有突襲

gay

21號千___

係就好，唔洗抽

14應該有D風

齊格君想讓我懷孕嗎?

到時睇人抽隨

男人用巨頭隻寶5就得

唔理黑貞白貞
召喚到嘅都係好女仔

臭的

榮

i am your father

阿榮出h漫未

好正 有冇more

有

唔好唔記得伏兵可以提早出現

好撚凍

無意外2.1就出皇女喎

MOFUMOFU

係

條尾凍冰冰

聽日係唔係同步更新埋個pool

弓凜都提早出啦

炎天取暖

聽日執柒

MOFUMOFU完 d鼻涕整濕晒c狐bb 佢好嬲
平時比d精整濕又無咁大反應

呢邊有無得徵友

直接攬

凍到貓貓都著番衫

招十六歲fd子傾大膽嘢

薯餅=紅A

攬住貓貓條尾訓
訓醒得返條尾, 身上多左條圍裙
衰貓縮左入被爐

佢話d鼻涕 整黏佢條尾好唔舒服好難洗
我就話平時d精癡左上你d頭髮 你又無反應
之後一腳踢到我飛天

贗作求大腿
我edit唔到個excel

632849404

上面嘅自己反省下

好多痴線佬

又嚟

抽番一隻黑貞轉靈衣收藏算
未必會用

added 見你有我

招fd子

聽日正常幾點開ser

伊莉雅

9:00p.m

我收工後（20:00

696,631,712
招fd子too

上次凜b幾點開 唔記得了

準時

賣哂個幾張4星禮裝 原來活動禮黎

痴線冇睇一陣推左十幾頁

屌我又係

我都賣左

嘈左十幾頁

有無人記得一章好似係莫札特話咩 最後一刻都要笑著 嗰句係乜

added

爆死到最後一刻都要笑著 課到有

[img]
好靚，有無見過

Ys 係咪巴打嚟
成日想清英文日文都怕del錯

到底牙好定骨好

邊位手足係HKG Answerer

上次無打贗作
係咪唔會有關係出晒兩種抽box料

兩位都added

低星好多都食骨

未亡人

隻新宿黑丁膠個樣好似怪怪地咁

開燈之後再接SABER WARS 2

2揀1

太耐 已經唔記得邊邊易打

冷靜啲ok?

雙UP迷X加阿格凡

術關刷心
後面兩關刷兩種換野素材
最尾刷抽box item
跌邊一邊隨機
除非裝左禮裝控制出現率

高汁

等緊泳莫再出動

Kfai added

Fai♪ added

巴妹
幾時先有h漫

wo

腿腿腿

升金閃用哂蠻心
又要等活動升武藏

女僕狐BB終於到左

圖就見過
自己係pixiv搵hews

【有圖】畫H漫你講我畫

一諗到聽日又有得刷box就好興奮

嘩 diu 聽日活動農具 好多賣曬

悶

新手一張都冇

每張有一張突滿

一車車

賣撚哂

槍狐都幾好

睇下今次要用幾多分鐘bo5

死之藝術冇突爆一張就食 失敗
得一張突2同一張0突

好缺種火

總統隻聖誕八哥好得意

好興奮 聽日就可以完成玩fgo ge目標

係條毛巾怪怪地 分開2PART

我都係今日到wo

得台伏有

當完左心願，從此無課

屋企好多TAMAMO 好開心

任刷架wor

每樣3張

是但啦，聽日突夠每樣十張都得啦

講得呢句既人全部都

要抽4隻，有排抽

個3張有鬼用咩 到頭來刷box都係用免費禮

me 2 有d辛苦

好想抽

me 3

我分唔到POP TEAM EPIC字幕係啱定錯...

冇人抽阿榮

呢個post真係好離地

銀包君

我抽

無限金錢真係好快活既

不要！

我中到一億我都可以離地

中左你登陸太陽都得呀

me 4唔知點算

聽日唔抽唔洗辛苦
原因1 冇財 原因2 sup list冇位擺

55

神父唔抽等如抽

等聽日D探子cap你圖bo5

唔會架 我半年前都同自己講 得返罵
黑貞想抽唔會課比其他角 點知連續幾個月都課

準備抽3隻

開唔開台抽 我地圍内睇

唔識開

黑貞開靈衣啵
岩晒你地啦

我就最緊要有精靈根
又有心同雞毛 書頁
爽爆
梅毒可以101010技了
開心

加油 我都要抽

咁樣等你好消息

有幾多人join聽日鬥快寶5大賽

呀榮 我黎接你了
乖乖地早D出黎

阿榮

今次活動過後將會得返2,3樣素材要刷

對夫婦實好撚快要訓街

借財仔課金

人地唔離地邊使訓

點跟

兩位巨頭有冇位俾小弟加下 聽日開肝

可以拎錢了

我對你唔住阿榮、下次再會一定會追返寶５ （爆死

2pack暫時沉咗
聽日再課

我無呢條既

玩緊d乜鬼玄學

呢到講玄學會畀人笑到面都黃

哇屌你老母又中?

一入去睇,極大成功之後第3下單抽就中阿榮

本來留左30抽比黑貞 抽唔到先課 岩岩忍唔住射哂比呀榮

呢舖真係留名學野

笑

係咪大成功然後抽到金為止
聽日跟完出report
希望份report短d

同班課長講玄學

WFC

中就中唔中就唔中架啦

笑4

遲下洗唔洗大成功之後落返注六合彩

一按入去就龍娘
想嚇死我咩

個個應該要連續10次極大成功先屌得過

OK 聽日試

啱啱一入去3抽中呀榮

用模擬器玩

睇嚟條友啲運都用盡

我上次用呢個方法, 兩次極大成功3 個單抽都係金卡, 不過無5 星
之後試過十抽係csor

條友又中4星

好好奇佢友抽咩玩法,中仲多

我就唔撚信佢咁好彩

report佢

好明顯新既石AC

如果用模擬器玩 自動刷幾百箱不是夢

亦都有被BAN既風險

渣既

極大成功了

又比禮裝斷左

見係刷棋即刻無曬動力 應該百幾就收工

虛數

講出黎比大家笑下
果晚凜B差2隻，得閒得濟用呢個方法玩下
結果射左600得空氣，仲搞左我勁撚耐

玄不救非

最有效方法就係skip住黎抽抽到冇石都未有就即刻課金再抽

快我3秒

你油王仲使玩呢D

非洲人都係做本多終勝算啦

我非，笑話黎 ？

拿拿臨禁多幾下石抽好過曬時間

係唔係呀

果晚訓唔著呀嘛
之後扯火禁左幾次十連就收工

中ceo

係真唔係呀 中埋CEO

個一刻非咪非囉

係歐既餵肥大失敗都會出5星啦

其實個方法最大好處就係比你玩耐d唔洗一下射曬

的確係 但一段時間咩都無時就會扯火一次過抽哂

外國人個pool開左唔夠10秒我即刻沖入去抽10連連中2隻tim
玄學

聽日完成功up就冇架啦
友情反而多到喊

聽日贏既係我

我黑貞應該寶1算喇

冇石冇錢
我已經輸左

直線曬卡無人屌

連抽必勝法先係最佳抽法

冇寶2不如唔好用 寶2左不如寶5

challenge accepted

我記得你講左好耐要抽爆黑貞
咩事搞成咁

玄學只係事前做一大堆令之後中果張五星有個感覺係因為自己做左果堆野先中

邊估到咸川惡到新年pool中途殺個黑貞pool出黎
依家仲要延長埋個新年pool,真係精彩

無圖無所謂

呢度冇人唔係用金錢戰勝機率

幾點決戰

講就威 做就....

你試下同呢度班太空人講10秒抽卡大法
佢彩你都傻抽多幾下唔好

黑貞我對你唔住

清無留意上一年?

台主依家入左幾多石

札心了 老鐵

上年尼祿祭先入坑
但已經聽講過上年12~3月有幾精彩
斷估佢完左黑貞之後應該又有新野

感覺到了

佢見一隻黃一隻 無錢抽

抽

玄學 is for the weak

me weakest

SABER WAR II
黑S新杉
迷X復刻

上星期金閃搞到我陰影面積好大

我地係用開抽到中大法

仆街了 有d驚爆qp

無錢賭乜鳩

我開pool就沖
但始終唔係人人都同一時間得閒，所以都係各自計時好d

我唔會答

我只會信我張信用卡

文西lily送角，之後配多隻新限

果騰夠曬任性

應該聽朝到了

睇緊條友極大成功之後抽咗幾十抽乜都無

大把技可以升，未驚過

唯一玄學 抽到中

台主今年已經抽左幾多pack?

要幾離地先會驚爆qp

抽左幾多，課左幾多
呢d問題我一律唔會答

諗唔到咸川咁好人 如果唔係都拎d花圈打下骨

我就黃比你睇

臨開活動前升升D人既技燒下錢先

岩啦

刷咁多錢同料都冇用 冇英升

呢年去左9日
我估成個post加埋應該成千pack

連續box event喎
我宜家都仲有4億8啦，黎緊只要各100箱都爆晒錢

我好似岩岩玩fgo果幾日已經叫緊春幾時開黑貞pool

好撚笑 依家個分母開始升

有冇課長計過自己點抽
5星機率都係1%左右

聽日睇班太空人點3t刷箱把

呢家你話bo1算?

仲要好多技都升唔到上10

冇結晶?

早膠

有時屎忽痕都會升埋啲無乜機會用嘅人
同埋一隻5*都成億啦

今晚抽哂d友情點先

頭幾日都未有高效率關，刷夠顯學先啦

係1億8

手都唔想拎出黎

物一部就幫小刑升技先

第

頭幾日hea下算
真係好撚涷

就回暖啦

咪係被竇到刷,無電拉條2m長充電線叉住繼續,全日FGO廢人生活

早腸唔係食緊生命麵包？

張床係上格

2m長唔會叉得慢咩
拉個拖板去床頭

如果抽黑貞既話黎緊2月都要食

PICK UP 黑J又唔改下模組....咁大細超

我由上年弓凜pool開始有計大約抽幾多pack同中幾多5星 仲有有幾多隻射歪
有試過連續廿幾pack中廿幾隻 亦都試過廿pack中2隻
拉返均中5星0.98% 冇射歪機率67.4%

排排隊先

胃信試左幾部機D聲都差過G5

想問下j巴幾時開始做資料統計

點樣交收

有新衫又點計

v30 唔會好聲過G5

2016年11月28日

歐洲人

1. 過數比我,黎我公司拎
2.我放假/放工/返工前交收

黑呆個靈衣呢

屎忽痕升咗夜襲三人組

辛苦曬
又肝又歐又分析數據

越收工交收 一齊抽一齊刷box食飯

尼痴 知唔知隻00q係咪仲係企硬1.8k左右

10 10 10 jor

尼痴公司邊頭

乜果啲禮裝係活動禮黎嫁咩

係
長落story pool咁解

SaberWar幾合適
已經排緊隊架啦

真專業代購?

希望有心有mood打到真箱200
偽箱100

又係慢慢出真係冇乜mood

過期

屌
如果hf最後行櫻之夢
我以後一蚊都唔撚會畀Typemoon

Over budget 未試過v30

差唔多,要買就快

MK

只係同呢行有關,唔放便現錢交收

希望2邊都打到200

姐係點都要入數先?
PM戶口

400箱,肝力放出EX

有冇人可以簡單講下個贋作係點玩法

呢個都到埋?

2咪唔使入數先
睇你急唔急同時間許唔許可
我返每日12;30-9;30
放假最快都係下星期一

呢個要等等,仲係第二個集運倉

我無記錯係咪200?

同聖誕一樣

我都唔記得啦

但分開左兩個箱?

原來又輕量版黎,姐係會緊接住另一個活動啦?

唉

復刻就會話自己輕量

其實都唔輕得去邊
無限箱
下個活動我諗要等到情人節

掛定先
之前del左我既人真係橙

正路應該有個hunting/強化week扮回氣既

一諗起有得突爆張顯學就興奮

呢張禮真係好撚靚
條裙仔

咁我揀係你返工前拎

咁收到再tg 大家

上次差一張 過完終章睇到喊晒口

我等得好苦 仲諗住醫生文西裝唔再出

復刻完舊文西就出新文西
據點建設

我都研究緊 好似仲有加怪出現率
要諗諗點optimize效率 必要時可能會去抽爆1,2張醫生文西

醫生文西唔係送架咩?

想好似一隻真既熊咁冬眠

醫生文西換架喎
今次係抽3張4星禮

係喎 但係會唔會有得drop?

全部突晒

當然有

你係想刷指定真或假既先會用加怪率
唔係既話 真假英靈各佔50%出現
出現率只會影響你打個場真假出現比率
唔會直接影響一直出現既敵人數量
我沒記錯既話 好似係咁

好凍

尋人
活動開始仲一日前就del

求id

我見佢未突爆都加出現度100% 要+幾多%先會全部係同一類？

唔記得
突爆都係得200%

今次冇時間唔知可以打幾箱
希望打到50箱

印象中一張突爆會清一色真or假

無限到刷幾多個箱？

要死了

3T快刷 好D
定
打多一兩層趺多D好D?

痴線贋作復刻福袋就中文西
我想要梅林啫

幾時有全身

不了 不是蘿莉

乘騎緊所以冇

阿比身高本身唔蘿
高尼碌2cm

活動前比人清好友

要解決左召喚個問題先
saberwar直接車落servant universe可以當無野發生過

尼碌j都係蘿

咁清一色最高可以+21？
5張醫生文西+15 職+6

混色最高+24？
6張醫生文西+18 全extra class+6

wtf。。。

無限銀彈一定3t

咁即係用全extra唔理出現率？

但瘦到身無半兩肉咁濟

計左陣數法國都係到時先算

上半年目標要升8隻到技9或以上，今個活動好撚關鍵

aoe caster我有尼祿唔大需求

yes 最大 單邊21 or 混色 24

我like 啊

肝埋呢次起碼可以抖到四月

屌,升技升到嬲
要禁好多下

阿比重過尼碌2KG

尼祿

咁肯定突襲池唔岩心水？

所以第1個新event就係建立據點去解決呢個問題

今個活動目標係刷1649骨 342牙 1621塵 300雙晶
加上今次冇上次聖誕咁得閒 如果佢一箱得3骨同塵既話淨係個邊都要刷500箱
我諗今次要認真plan下先刷得切

係阿比

開左暖氣都係凍

今日異常凍

得果十日好似，你單邊一日已經要打五十箱，時速5箱都係十個鐘，計埋另一邊就20個鐘，仲有四個鐘weak

諗住刷夠塵同證比金閃閃30技就算

飛機都唔想打

一堆呆毛等緊龍牙

小妹唔識依d嘢

而家反而希望刷料關會跌爪/心臟，缺到喊

睇睇下有機會係銅料4粒 銀料3粒
一箱300樣野 而今次係棋冇技石霸咁多位

目標只有一個 就係花澤香菜

鹽川叫大家升多d英
係咪會好似艦c咁有得放遠征拎料

我都希望係咁，骨塵200箱孖晶100箱都心足
夠玩半年慢慢等結晶

禁到手斷先洗左2億

extra class兩邊都掉率up
會唔會可以2隻阿榮打頭2層
定係殺生院大勝利

「某不願公開名字的TM內部資深人員透露當年沙條綾香的人設是參照花澤香菜年幼時」

天草又點睇

新手留名
我真係比黑貞哄左入黎，聽聞聽日有活動有黑貞up？
爬完文想問問巴打，如果而家新手想入手係咪最好淘個有梅林既ac, 然後課金抽黑貞pool? 普通池係咪抽唔到黑貞？

sorry for 1999, 新手好多問題

你想抽master?

無億萬身家都唔好入坑

買個石ac點都扑到黑貞掛
但好似買福袋趕d

憑依吧

禁到手斷升緊第2張100lv禮裝

係咪通常都係淘寶？福袋有時限？

呢D有腳本幫我

抽成百幾萬友情點先升得爆

聖誕都刷得好地地
新年一更新完IPHONE6就開始係咁彈GAME

我張張升到7X算 刷埋今次先揀黎升1000

平均3-4百萬先升爆一張

唔洗咁多 2倍up時平均240萬

本身有幾十lv打左底
不過一次大成功up時段升一張先
好撚傷精神真係
依家得相撲同凜禮100lv

我非

買

iphone 8 plus

打算捱埋今年先換

黑槍傻招2技真係好撚屈機

聽日維護再維護既機會係

我之後諗住鐘意卡面&常用既升晒60先
先再諗100..

醫生裝50%的話，估計巨頭們time attack都係殺生院快啲
利申 無

聽日12點前就冇得買,買ac既唔熟

good idea 我又咁樣行先

2倍up時平均60萬友情可以升到1張63lv

屌,我差4千5條骨同蓋

1GB ram死症
dl埋data都搞唔掂就冇法

4500 你之前完全無升過？

渠蓋係尼祿祭時已經完成 而家夠升晒全部技再淨500幾粒

4500cls

大部份1-4星無升過
多5星好chur

玩家

我5星都未滿技晒
覺得自己好weak

呢隻game太易玩了
111技都夠做

我都係啦
有d跟本唔想刷

金閃同黑貞都好想要,點揀好 本身無2030但有jack子,係咪都金閃好啲?

both

依家唔抽係咪即係永遠唔抽？ 如果將來都會抽點解唔依家抽？

錢既問題所以專攻一隻先想

真理

屌今次4隻歪3隻

正常運作

有共鳴

到先算la

點解聖誕同今次都係凍撚到仆街先黎出刷箱

金句

金句 時間便是金錢

Weak 岩先落街跑完步

我地要好好向巨頭學習

應該放係po頭

必須的

收工返到屋企，諗緊刷多陣種火定訓足精神起身刷贗作

後悔睇完CCC活動劇情 又要課金

種火for sure

莉莉絲

唉 遲幾日睇就無事 而家睇完點忍

勾玉地獄

點解要忍

之前飛晒劇情 俾你地講一講走左去睇搞到又想抽下

啱，所以寶五左

窮撚悲歌

有卡就搞掂啦

窮學生日日都要俾人笑 個個都好似你地咁有錢次次抽咩

努力d讀書啦

真，好後悔無好好讀書，宜家做廢青，剩係可以ff自己中六合彩返身

換左Tesla 差2隻齊

依個年代淨係努力讀書仲發春到達乜

盤?

你用靈基換Tesla?

好過我呢d人日日執垃圾咁

我一隻都無

假, 除左專科外
香港搵錢係靠人, 同打機要抱大腿

J巴每日都有d離地新奇玩法

岩岩抽到藏x21攞到第10粒 諗左2秒即刻換左

cls

我唔係香港

賣紙皮課金

外國d工好多都好搵過香港

下見人入坑的話 決定叫佢先睇哂大部分劇情 最少買個有幾隻愛角既初始號 會慳好多

全球都係啦
出到黎做野, 除左第一份工, 邊有人睇你學歷

讀好d日文先

又一個po 快到

咁一定好揾過香港
係澳洲全職超市執架都可以有AUD$50000一年,
不過Uni freshgrad (science/arts/仲有pharmacy ) 人工大部份都低過依個價

美國既話CS好多出路 醒少少個D可以去bay area個D IT公司
google/facebook個d成9-10k美金一個月仲要包食 自己淨係俾租金

咁cs不嬲等人用

阿JER話窮
人唔笑，早腸吠

真係窮

當年我入大學個陣mining好好景，求撚奇都揾到份geologist 工 (我地質由Major 變左Minor)
好喇讀到3rd year尾, 成個industry大收皮

我個屆(3x人)得一個人係澳洲本土揾到mining 既工
另外有個返左去馬拉掘油，仲有個就去左巴布亞新幾內亞掘金(好似係)

而我最熟個幾個，一個係醫院做雜工，一個做cafe, 一個就係做超市，
最好彩既就做到 environmental consultant 或者Research Assistant

有時班友都心諗不如當年入TAFE (職業學院黎)仲好

你應該返大陸做, 要勁多海龜專家

睇嚟要等阿榮出年復刻

你有盤架喎

你有錢架喎

聽日請病假

兩樣都無

好撚凍
好撚攰
好撚眼訓

咁快weak晒

有冇人訂壽屋隻新宿黑貞

想, 但係個樣好似怪怪地

早

我都咁話

起身返工

仲未收工

禾都未

我都...未

琴晚發夢成功守護到黑貞

你2個就外國撚姐
我strong左一晚

早晨

Joesun

998

準備好為呼吸搏殺

1000